買物資既留意

物資已經足夠
金鐘既義士甚至要撤資
另外
講咗好多次唔好買垃圾地盤頭盔買電單車full face/開面頭盔（full face 高物理防禦，開面平+可配防毒面具）
平平地買隻台灣製既乜都好
500-1500啫都係